騰訊今日380喎

有冇巴打入咗
後日升翻上400都fatfat啦

後日實會400啦痴線佬

屌打錯，聽日

聽日睇$370